(頭條)有咩利益需要登全版，脫離父子關係

新界人真係離譜

啲牛屎佬寧捨幼稚

今朝路過見到笑咗
脫離父子關係關我咩事

好似話個仔會入唔到祠堂

香港好似冇真正既脫離關係。肯定老豆好有錢